金門e&m咩環境

收到offer仲考慮緊
想問各位ching有冇話邊個老細/地盤係會仆街

offer幾錢？

e&m 做牛喎入啦

垃圾

做金門係搵到錢，不過做到仆街

只有consultant 先係好

hi 風間青

好做，有免費開心樂園餐食。
sorry，睇錯咗做金拱門

應該幾chur

樓主之前做consultant ，後來覺得唔好所以轉左做sub仔
但後黎發現中伏，去唔番其他位
e家就不停水人唔好入consultant
見到樓主咁衰，我真係好嬲

垃圾公司 會做埋好多同工程無關既野
已Quit

2字尾
得兩年exp

好呀好呀好呀好呀

係成間公司都係咁
定係睇大佬睇地盤

戇鳩 我幾撚時講過中伏
你咁鐘意consultant咪去做囉
記住仲要做黃竹坑果間
到時唔好話人水你入consultant

兩年exp 2字尾算係咁啦，咪做住先，閪咪再轉

凍薪+無雙糧，搵條毛咩

建築本部可以準時收工
E&M就.....祝你好運

GEM

我識個大仆街team leader
新入去唔太耐 希望你唔係跟佢

樓主出過po問人sub仔係唔係無限輪迴做番sub仔
仲問人sub仔做下家位，係唔係考唔到牌
希望大家唔好中樓主計入sub仔，真係冇前途

香港main, sub, con邊範唔中伏

同老細扭下計先

BS 仔OT是基本

Ching會唔會唔覺意講左個名出黎

你做工程

做咩位都係狗黎

樓主應該轉行

開頭係有呢啲懷疑
依家做落覺得ok唔得？
你班fg慢慢係consultant捱
俾完client屌再俾呀sir屌
屌完記得留低做埋啲野先走
我聽日要出

機電仔
快啲升撚高啲抽喉啦 咪阻撚住我個天花
邊撚個比你穿我條陣呀 自己諗routing 啦

準備日日睇住building準時收工
自己ot到12點

有時星期六都要番喎搵鬼做

木金門出名地獄公司

有錢冇命享

見光死呀，re-route 走後欄啦

無 headroom ?! 要 grand 呀，headroom 無得降呀，同我死撚掂佢啦

3雞

同 fg 護士差唔多

呢間我做過intern見到大家每日放工既時間，不了

仲低過收銀

叉E 判頭值鬼錢咩
落場見真軍

consultant 就有機會，
正常大判 / sub 仔一半年資 + 未 char 已經唔止呢個數。

利： 得 30 就叫佢食蕉啦。
幾年前已經唔止呢個數。

利：今年十年 + 未 Char

收銀都40k左右，睇你直上定jumper

合理，有同事未 Char 都 45

唔明 D 人鳩 up 人工係乜玩法。
唱爛個巿自己會開心 D？

有冇人做過金門IT狗
Fg in 過無offer

講多無謂 貼稅單 咪信你

咁高？

搭單問，金門E&M QS又點?

呢期中左3跑同中9

好感動
真係好感動，差d喊埋出黎
不枉我堅持左咁耐，為consultant 平反
終於有做緊consultant 嘅巴打出黎講出事實
雖然都知有唔少巴絲block 左我，但都希望見到我e段留言嘅巴絲可以廣傳出去，話比人知consultant 絕對值得大家做
我風間巴，祝大家都可以做consultant ，為香港工程出一份力
btw，樓上位巴打，希望下年我地有緣做同事啦 等埋我呀

on9 ,樓主2年都有2尾offer 啦

你俾丫

你O個位三萬蚊 Charter E 朋友去左邊呀？

等睇稅單

得星期六要返算好啦
聽過星期日都要

9點走係基本

香港consultant洗唔洗計數，定係齋9up present

條友都on9
由16-18k做7-8年上唔到30k都幾撚慘
無論係顧問定判頭

依家3跑係咩stage

協興lo

你好撚柒

我Fresh grad想舒舒服服，consultant應該冇乜邊間唔洗ot
好多fd返緊大細con都有，基本上個個都ot
sub仔有冇得諗，可唔可以日日準時收
唔係好多要求，可以準時收，咩考牌個啲遲啲都冇所謂

賤價得手

差唔多啦大佬
fg都18-19k
兩年有2字尾好撚合理姐

機場依家咩stage

唔想 ot, 一直做物管

唔緊要
有巴打都證明左consultant 嘅人工都好高
好前途

個海都仲未填完
如果巴打做機場既話真係要諗諗
隨時做餐死但都無咩花紅派

一年加三分一你都戇鳩

邊有可能保證日日準時收工呀ching
政府都未必得啦

工程真係好好景

金門規矩好多啲安全又緊，之前屯門至赤鱲角連接路嗰個地盤， 個安全主任連自己人都唔放過照捉

大撚把人完scheme都23k
講緊係顧問

TRC地基佬進場 ，金記中左BHS同APM ，5年contract .

咁大鑊

唔想串你，不過真係有朋友一年加一半。
兩年之後人工係一個 double。

定係又要 Show 糧單？

建議騎牛轉去Atal做data centre啦
1年加2次人工, 逆市派15個月糧

睇嚟要收多啲3跑既風
我感覺我真係會跟3跑

金記EnM其實好睇跟邊組，跟騎士同Bank臣已經好大分別

番24 你又唔講

3303 個中標價本身已經低到 CLS。

3303個個都話中標價過低。。

工程比狗做

大機會，佢哋中落緊3跑標，3408，3508，呢2單都巨

我已經quit左搵緊其他行業

z巴你有冇轉行做緊咩

3508 好似係中佬同金記爭

Atal data centre
識人做緊 我就唔敢入

係，傳閒呢個月尾開標

計數, 畫圖, design, run job, 出tender, 俾業主屌, 乜柒都要做

人工同工作量相符？

有ot補水咪符囉 可惜冇

升職機會多唔多，定係老屎忽多

轉工先會加是常識吧
揸住offer同老細傾

d senior走左咪到你升職lor

金門e and m 升職易

金門做到2年幾 好勁 我朋友半年走左

巴打應該係有consultant 經驗先加得咁快

識鳩吹就得
話自己識計呢樣 做過邊樣 點解要咁做
呢啲野根本唔一定係顧問學

宜家design and build 顧問淨係改功課

顧問收咁撚少顧問費，完全唔知佢地點生存，加上 design&build 都係 main con 包生仔，Designer 同 designer checker 各出一個 full time grad e 搞下文件野已經好俾面

一大班grad e
每個grad e跟三四單
計數 畫圖 做文件野一腳踢
D野做錯晒又彈回頭
再交又再彈 咁咪學到野
啲大佬淨係大會先蒲頭

落標又好唔好做？

中機定中海？

準備硬食aecom留底既深坑

樓主醒目
scheme a班人仲4-5%咁加